第二屆日文入門班

上次搞完第1次日文班結果都幾好,無乜人放飛機。D巴絲們都比左好多意見我地。
上次LINK:

我地決定再搞一次,都係for 初學者, 同樣都係免費
有興趣嘅巴絲得閒無野做可以黎JOIN下
利申: 非搵食,因為做緊個project 所以先搞d活動。

報名link

想參加可惜時間夾唔到 路過正皮

好可惜
不過之後睇反應都有機會搞第三次嘅

幾時開進階班

幾時有通知？

有D想試下做導師，但我應該唔多資格

歡迎啊，你留底tg 啊

好快會有

話說巴打做緊project，巴打讀日文？

交左回應 巴打tg我

已報
同女朋友一齊報左

邊度上堂

原來有再開
遲左睇tim

利申第一次開班有去

想睇下, 有冇資料?

full左

Hi monica

遲下會再搞多次，咁多位巴絲多謝支持

Monica

下次搞果陣個資料會再詳細d

lm

今次好多正絲打 下次一定去